跪求加返個一鍵推post功能

可唔可以加返個一鍵推post

係似以前一鍵留名咁

但可以自定推post嘅內容

即係可以set定推post內容

例如「光復香港 時代革命」

等人撳一個制就即刻回覆到依句

光復香港 時代革命

推

方便三毛鳩推廢post???? 企起身唔好坐住個腦